輪到波蘭，波蘭電視台up左一班年輕人EyeforHK上Twitter，一齊去Retweet 啦

忽然見到波蘭connected

推

Poland

感動

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

波蘭有個tag 係佢地support香港架
#polandsupportshongkong
快D推
佢地好好
多D講多謝佢地會retweet架!

829放映 830胡忠 重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

#polandsupportshongkong

Push

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!